ทำให้โปรแกรมคำนวณได้ สามารถเลือกได้ว่าจะฟังชัน บวก ลบ คูณ หรือ หาร ได้
มีการใช้vue.js
มีการใช้inner.html
ไม่สามารถทำการกดเลื่อนตัวเลขขึ้นหรือลงในหน้าเว็บได้ต้องป้อนข้อมูลผ่านkeyboard
ควรได้คะแนน 9 คะแนน